+++
title = "删除发布任务"
description = "删除已创建的发布任务。"
weight = 4
+++

删除已创建的发布任务。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

4. 在模型发布页面，单击一个要删除的发布任务。

5. 在发布任务的详情页面，单击 **操作** > **删除**。

6. 在 **删除发布任务** 窗口，单击 **删除**。  
删除后，删除后，正在运行的关联模型服务不会被删除但无法更新；所有的发布记录会被删除。 
